國務院講話：致黑警崇高敬意

我地一定要支持獨立調查，如果唔係幫黑警會越來越惡，有侍無恐嫁，前線越來越慘嫁啦！！

光復香港 時代革命
釋放所有義士